有冇人濕吻會用脷撩對方啲牙

試過撩咗條菜出嚟

不過最鍾意就係玩佢隻打橫生嘅智慧齒 啲質感好正

有時就玩卷起條脷等佢搵唔到

屌你個樣生撚到成隻食鬼咁

兩個都係男人黎

gay

何以見得....

撩埋牙屎出黎OK?

得6條頭髮 (兩個gay佬加埋)

好彩你細個個夢想唔係做畫家

抽象派....

吸佢脷

你似畫嗰陣隻手抽筋多啲

會痛

得三條頭髮

我男朋友好鍾意咁樣
絲

順便互相刷牙
牙刷牙膏都啱洗買

唔洗買

Gay test

現代畢加索

兩個唐仔

叫佢同我交流下心得ok?

有品味

無打車輪高手？